喂呀哥，不如改曬所有隧道巴由紅隧出發啦

成堆特別班次102 104 118塞撚住其他正常班次
係九龍上車既客係到陪佢9塞
9塞半粒鐘入到站又on99冇客上
日撚日都係咁
俾地鐵搶曬啲客都係抵撚死

仲要明知頂住係面d車班x查都唔會叫d司機泊貼小小，只要貼多小小後面d車就過到

又亂叫車 明明104冇客又開多架載空氣
頂住曬後面走車